黑警中更1500-2345 已經OT左1個鐘啦

番中間既PTU (防暴) 係6月拎完OT upper limit claim 盡左

即係佢地而家係倒貼貼錢番工

2019年6月9日後因行動要返12鐘嘅同事，人員可以最高claim 120個鐘DSOA（紀律部隊逾時工作津貼），但人工加所有allowance唔可以高過Point 47即101,350元。

明白

個limit 係月結定年結

佢地就好啦
咁多ot賺嚟買狗糧

未必架, 可以經SD拎approval去垃圾會出番OT錢

睇番政府指引係自然月結一次

好彩今日仲係7月

咁8月集中一個警區喇喂

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

每月最多101,350?

集中佢地咪無得坐車呃OT
梗係搭車又搭船 好暈呀

報紙係咁報
份野都係咁寫
10萬包埋底薪架啦

屌你老母1個月搵10萬銀出街開槍揮棍打人你同我講大壓力就嚟爆煲？

助攻上樓
後排行行企企個D警就醒
四周咬人咁落力個D 第時就清算你先

聚集一班人，設路障，噴黑交通燈，去隔離街，再設路障，再噴黑交通燈，見到黑警，散水去其他區，設路障，噴黑交通燈，重復重復再重復

原因: 以不被捕不受傷為大前題，同狗方硬碰硬係無勝算，裝備訓練各方面都輸曬。不過黑警弱點好明顯。裝備厚重、部署時期長，耐力低。每次出動至少幾個鐘，相當於一個跑唔郁嘅大隻佬。所以死守一個地方幾個鐘係無用，要以速度對抗力量

Q. 啲狗一黎，無人守嘅路障立即被秒殺，有撚用？

A. 路障可以即刻拆，但噴黑左嘅交通燈無得即刻處理。而且透過不停制作路障，大大增加狗方需要嘅覆蓋範圍，等於迫班防暴速龍係咁跑

結語: 避其鋒，攻其短，絕不能再犧牲勇武派！

利申：FF